msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-13 09:35+0900\n"
"Last-Translator: crwusiz <crwusiz@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/jmtechn/teams/205284/ko/)\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "Idle"
msgstr "유휴"

msgid "Loading"
msgstr "로딩 중"

msgid "Blanking"
msgstr "공백"

msgid "Printer"
msgstr "프린터"

msgid "Printer(WiFi)"
msgstr "프린터(WiFi)"

msgid "Creality"
msgstr "Creality는"

msgid "Bambu"
msgstr "뱀부"

msgid "Sonic Pad"
msgstr "소닉패드"

msgid "Other"
msgstr "기타"

msgid "Name Address File"
msgstr "이름 주소 파일"

msgid "Device group"
msgstr "장치 그룹"

msgid "Device State"
msgstr "장치 상태"

msgid "Device Type"
msgstr "장치 유형"

msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

msgid "Scan Add"
msgstr "스캔 추가"

msgid "Manual Add"
msgstr "수동 추가"

msgid "Edit Name"
msgstr "이름 수정"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "Device Model"
msgstr "장치 모델"

msgid "Current Device"
msgstr "현재 장치"

msgid "Device Name"
msgstr "장치 이름"

msgid "Device Address"
msgstr "장치 주소"

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Print File"
msgstr "파일 출력"

msgid "Operation"
msgstr "작업"

msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

msgid "English"
msgstr "영어"

msgid "Simplified Chinese"
msgstr "중국어 간체"

msgid "Create Device Group"
msgstr "장치 그룹 만들기"

msgid "Ok"
msgstr "확인"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Reset"
msgstr "초기화"

msgid "Rename Device Group"
msgstr "장치 그룹 이름 바꾸기"

msgid "Rename Device Name"
msgstr "장치 이름 바꾸기"

msgid "Printing Progress"
msgstr "출력 진행률"

msgid "Add Device"
msgstr "장치 추가"

msgid "Add multiple devices"
msgstr "여러 장치 추가"

msgid "How to find an IP address?"
msgstr "IP 주소는 어떻게 찾나요?"

msgid "The device already exists"
msgstr "장치가 이미 존재합니다"

msgid "The device does not exist"
msgstr "장치가 존재하지 않습니다."

msgid "Device added successfully"
msgstr "장치 추가 성공"

msgid "Test"
msgstr "테스트"

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Warning"
msgstr "경고"

msgid "Filament Status"
msgstr "필라멘트 상태"

msgid "Filament Match"
msgstr "필라멘트 일치"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Upload GCode file name"
msgstr "GCode 파일 이름 업로드"

msgid "Print calibration"
msgstr "출력 보정"

msgid "Enable CFS"
msgstr "CFS 사용"

msgid "Printing Information"
msgstr "출력 정보"

msgid "Control"
msgstr "제어"

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "Records"
msgstr "기록"

msgid "Timelapse Video"
msgstr "타임랩스 비디오"

msgid "Object deletion"
msgstr "객체 삭제"

msgid "Camera"
msgstr "카메라"

msgid "Temperature"
msgstr "온도"

msgid "Layer"
msgstr "레이어"

msgid "Printing time"
msgstr "출력 시간"

msgid "Remaining time"
msgstr "남은 시간"

msgid "Finish Time"
msgstr "완료 시간"

msgid "Ultrafast"
msgstr "초고속"

msgid "Standard"
msgstr "표준"

msgid "Stable"
msgstr "안정적"

msgid "Silent"
msgstr "조용한"

msgid "Cannot be empty"
msgstr "공백일수 없음"

msgid "Already exists"
msgstr "이미 존재합니다"

msgid "Copy successful"
msgstr "복사 성공"

msgid ""
"Removing a group will delete the devices in the group. Are you sure you want "
"to remove it?"
msgstr "그룹을 제거하면 그룹에 속한 장치도 삭제됩니다. 정말 제거하시겠습니까?"

msgid "Printing"
msgstr "출력"

msgid "Printing Complete"
msgstr "출력 완료"

msgid "Printing Failed"
msgstr "출력 실패"

msgid "Print Abort"
msgstr "출력 중단"

msgid "Printing Paused"
msgstr "출력 일시 중지됨"

msgid "Printing Pausing"
msgstr "출력 일시 중지"

msgid "Printing Stopping"
msgstr "출력 중지"

msgid "Printing Restoring"
msgstr "출력 복구"

msgid "Executing print termination command"
msgstr "출력 종료 명령 실행"

msgid "Executing pause command"
msgstr "일시 중지 명령 실행"

msgid "Executing the command to continue printing"
msgstr "명령을 실행하여 출력 계속하기"

msgid "Pause"
msgstr "일시 중지"

msgid "Stop"
msgstr "중지"

msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

msgid "Printing speed"
msgstr "출력 속도"

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

msgid "Printing Speed:"
msgstr "출력 속도:"

msgid "Wind Speed"
msgstr "풍속"

msgid "Model fan"
msgstr "모델 팬"

msgid "Case fan"
msgstr "케이스 팬"

msgid "Side fan"
msgstr "사이드 팬"

msgid "LED light"
msgstr "LED 조명"

msgid "Millimetre"
msgstr "밀리미터"

msgid "Extrusion distance"
msgstr "압출 거리"

msgid "Extrusion speed"
msgstr "압출 속도"

msgid "Mm/sec"
msgstr "Mm/sec"

msgid "Please check"
msgstr "확인하시기 바랍니다"

msgid "Does the printer camera device work properly."
msgstr "프린터 카메라 장치가 제대로 작동합니까?"

msgid ""
"Chuangxiang Cloud devices will soon support this feature in the future, stay "
"tuned!"
msgstr "Chuangxiang Cloud 장치는 곧 이 기능을 지원할 것입니다!"

msgid "Relate to my account"
msgstr "내 계정에 연결"

msgid "My Device"
msgstr "내 장치"

msgid "Continue Print"
msgstr "계속 출력"

msgid "Cancel Print"
msgstr "출력 취소"

msgid "Reconnecting"
msgstr "다시 연결"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

msgid "Add Status"
msgstr "상태 추가"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Rescan"
msgstr "재검색"

msgid "Device Total"
msgstr "전체 장치"

msgid "Device added"
msgstr "장치 추가"

msgid "No device added"
msgstr "추가된 장치 없음"

msgid "All Device"
msgstr "모든 장치"

msgid "Selected devices"
msgstr "선택한 장치"

msgid "Searching for device..."
msgstr "장치 검색 중..."

msgid "Verification..."
msgstr "인증..."

msgid "Connecting..."
msgstr "연결 중..."

msgid "Device Details"
msgstr "장치 세부 정보"

msgid "Remove Device"
msgstr "장치 제거"

msgid "Move To"
msgstr "이동 대상"

msgid "Remove Group"
msgstr "그룹 제거"

msgid "Edit Group"
msgstr "그룹 편집"

msgid "Debug"
msgstr "디버그"

msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

msgid "Creality Cloud binds devices"
msgstr "Creality Cloud 장치를 연결"

msgid "Merge with existing devices"
msgstr "기존 장치와 병합"

msgid "Update success"
msgstr "업데이트 성공"

msgid "Import"
msgstr "가져오기"

msgid "File Name"
msgstr "파일 이름"

msgid "Video Name"
msgstr "비디오 이름"

msgid "File Size"
msgstr "파일 크기"

msgid "Storey"
msgstr "레이어"

msgid "Create Time"
msgstr "생성 시간"

msgid "Consumable Length"
msgstr "필라멘트 길이"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

msgid "Total Duration"
msgstr "총 기간"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Historical Records"
msgstr "역사적 기록"

msgid "Delayed Photography"
msgstr "지연된 사진"

msgid "Start printing"
msgstr "출력 시작"

msgid "Start Printing (Calibrate First)"
msgstr "출력 시작(보정후)"

msgid "Restart printing"
msgstr "출력 재시작"

msgid "Reprint (Calibrate First)"
msgstr "재출력(보정후)"

msgid "Delete File"
msgstr "파일 삭제"

msgid "Delete succeeded!"
msgstr "삭제에 성공했습니다!"

msgid "Cancel Delete"
msgstr "삭제 취소"

msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

msgid "Please enter a file name"
msgstr "파일 이름을 입력하세요"

msgid "File name cannot be empty!"
msgstr "파일 이름은 비워둘 수 없습니다!"

msgid "Rename succeeded!"
msgstr "이름 변경에 성공했습니다!"

msgid "Rename Cancel"
msgstr "이름 변경 취소"

msgid "Are you sure you want to delete this file?"
msgstr "이 파일을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Please return to the printer before starting the printing operation!"
msgstr "출력을 시작하기 전에 프린터로 돌아가세요!"

msgid "Please import a Gcode slice file!"
msgstr "Gcode 슬라이스 파일을 가져오세요!"

msgid "The file is being printed, please import after printing"
msgstr "파일이 출력중입니다. 출력 후 가져와 주세요"

msgid "Import succeeded"
msgstr "가져오기에 성공했습니다"

msgid "Import failed"
msgstr "가져오기에 실패했습니다"

msgid "MultiColor"
msgstr "멀티컬러"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "No"
msgstr "아니요"

msgid "Selected Files"
msgstr "선택된 파일"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Export"
msgstr "내보내기"

msgid "Copy link"
msgstr "링크 복사"

msgid "G-code file has been deleted and cannot be printed"
msgstr "Gcode 파일이 삭제되어 출력할 수 없습니다"

msgid "Copy link successfully"
msgstr "링크 복사 성공"

msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

msgid "Current"
msgstr "현재"

msgid "Target"
msgstr "대상"

msgid "Nozzle"
msgstr "노즐"

msgid "HotBed"
msgstr "히트베드"

msgid "Chamber"
msgstr "챔버"

msgid "The temperature range is unreasonable"
msgstr "온도 범위가 불합리합니다"

msgid "Exclusion succeeded!"
msgstr "제외에 성공했습니다!"

msgid "Whether to exclude selected models?"
msgstr "선택한 모델을 제외할까요?"

msgid "Exclude object"
msgstr "객체 제외"

msgid "This object is excluded!"
msgstr "이 객체는 제외됩니다!"

msgid "Only a single model remains and does not support exclusion"
msgstr "단일 모델만 남아 있으며 제외를 지원하지 않습니다"

msgid "Consumables"
msgstr "필라멘트"

msgid "Spool Holder"
msgstr "스풀 홀더"

msgid "Guide"
msgstr "가이드"

msgid "Feed"
msgstr "공급"

msgid "Retract"
msgstr "후퇴"

msgid "RFID consumables information does not support modification"
msgstr "RFID 필라멘트 정보는 수정을 지원하지 않습니다"

msgid "It does not support setting consumables information during printing."
msgstr "출력 중 필라멘트 정보 설정은 지원하지 않습니다."

msgid "Material box setting"
msgstr "재료 상자 설정"

msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도"

msgid "CFS Humidity"
msgstr "CFS 습도"

msgid "Scope"
msgstr "범위"

msgid "Unit"
msgstr "단위"

msgid "Normal"
msgstr "보통"

msgid "High"
msgstr "높음"

msgid "Too high"
msgstr "너무 높음"

msgid "Detection on insertion"
msgstr "삽입 시 감지"

msgid ""
"When a new material line is inserted, the system automatically reads the "
"material line information, which takes about 20 seconds."
msgstr ""
"새 필라멘트 라인이 삽입되면 시스템이 자동으로 필라멘트 라인 정보를 읽어들이"
"며, 이 작업에는 약 20초가 소요됩니다."

msgid "Detection at startup"
msgstr "시작 시 감지"

msgid ""
"Each time the machine is turned on, the system automatically reads the "
"material line information, which takes about 1 minute."
msgstr ""
"장치를 켤 때마다 시스템이 필라멘트 라인 정보를 자동으로 읽어들이는데, 이 작업"
"은 약 1분 정도 걸립니다."

msgid "Automatic feeding system"
msgstr "자동 공급 시스템"

msgid ""
"When the material line is exhausted, it will automatically switch to a "
"consumable with exactly the same properties."
msgstr ""
"재료 라인이 모두 소진되면 동일한 속성을 가진 필라멘트로 자동 전환됩니다."

msgid "Automatic refill"
msgstr "자동 충전"

msgid "Brand"
msgstr "브랜드"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Color"
msgstr "색상"

msgid "Nozzle temperature"
msgstr "노즐 온도"

msgid "Pressure in advance"
msgstr "PA"

msgid "Temperature range invalide,please reset"
msgstr "온도 범위가 유효하지 않습니다, 재설정하세요"

msgid ""
"The printer parameters have been modified. If you continue, it will "
"overwrite the current parameters of the printer"
msgstr ""
"프린터 매개변수가 수정되었습니다. 계속하면 프린터의 현재 매개 변수를 덮어씁니"
"다"

msgid "The color can not be empty."
msgstr "색상은 비워둘 수 없습니다."

msgid "Please select a material for feed handling"
msgstr "공급 처리용 필라멘트를 선택하세요"

msgid "All Plates Stats"
msgstr "모든 플레이트 상태"

msgid "One-Click Printing"
msgstr "원클릭 출력"

msgid "Send G-code"
msgstr "Gcode 보내기"

msgid "Do not send empty disk data"
msgstr "빈 디스크 데이터를 보내지 마세요"

msgid "Print"
msgstr "출력"

msgid "CFS slot selection"
msgstr "CFS 슬롯 선택"

msgid "The printing status does not allow machine operation!"
msgstr "출력 상태가 장치 작동을 허용하지 않습니다!"

msgid "Please re-enter the target value!"
msgstr "목표 값을 다시 입력하세요!"

msgid "The file cannot be restored after deletion. Are you sure to continue?"
msgstr "삭제 후에는 파일을 복원할 수 없습니다. 계속하시겠습니까?"

msgid ""
"This operation cannot be undone. Are you sure to continue sending the "
"termination command?"
msgstr "이 작업은 취소할 수 없습니다.종료 명령을 계속 보내시겠습니까?"

msgid ""
"Creality Print camera function does not currently support devices that are "
"only bound to Creality Cloud"
msgstr ""
"Creality Print 카메라 기능은 현재 Creality Cloud에 연결된 장치를 지원하지 않"
"습니다"

msgid "Select a slot and click the 'Feed'/'Retract' button"
msgstr "슬롯을 선택하고 \"공급\"/\"후퇴\" 버튼을 클릭합니다"

msgid "Temperature will heat up to 240°C before feed"
msgstr "재료 공급 전 온도는 최대 240°C까지 가열됩니다"

msgid "Extruding"
msgstr "압출"

msgid "Finish"
msgstr "완료"

msgid "Temperature will heat up to 240°C before retreat"
msgstr "후퇴 전 온도는 최대 240°C까지 가열됩니다"

msgid "Retract Prepare"
msgstr "후퇴 준비"

msgid "Retracting"
msgstr "후퇴"

msgid "Retract Finish"
msgstr "후퇴 완료"

msgid ""
"Feed nozzle heating (220℃) 220℃ is an example, the actual operating "
"temperature is based on the maximum temperature of the consumables"
msgstr ""
"피드 노즐 가열(220℃) 220℃는 예시이며, 실제 작동 온도는 필라멘트의 최대 온도"
"를 기준으로 합니다"

msgid "Feeding inspection line position"
msgstr "공급 검사 라인 위치"

msgid "Feeding and cutting line"
msgstr "공급 및 절단 라인"

msgid "Feed back to the current material line"
msgstr "현재 재료 라인에 피드백"

msgid "Feeding and delivering new material line"
msgstr "새로운 재료 라인 공급 및 배송"

msgid "Feeding and biting line"
msgstr "공급 및 절단 라인"

msgid "Feed flushing old material line"
msgstr "오래된 재료 라인을 비워내는 피드"

msgid "Check the feed line position"
msgstr "피드 라인 위치 확인"

msgid "Cutting line"
msgstr "절단 라인"

msgid "Retract the current material line"
msgstr "현재 재료 라인 후퇴"

msgid "Flushing old material line"
msgstr "오래된 재료 라인 비워내기"

msgid "An unknown error was detected in printing"
msgstr "출력중 알 수 없는 오류가 감지되었습니다"

msgid "Motor drive abnormality"
msgstr "모터 구동 이상"

msgid "internal error"
msgstr "내부 오류"

msgid "Communication abnormality"
msgstr "통신 이상"

msgid "Not heating as expected"
msgstr "예상대로 가열되지 않음"

msgid "Unknown exception"
msgstr "알 수 없는 예외"

msgid "Extruder abnormality"
msgstr "압출기 이상"

msgid "Print file coordinates are abnormal"
msgstr "출력 파일 좌표가 비정상입니다"

msgid "Chatter optimization sensor abnormality"
msgstr "채터 최적화 센서 이상"

msgid "Fan abnormality"
msgstr "팬 이상"

msgid "A print quality issue has been detected and printing has been paused"
msgstr "출력 품질 문제가 감지되어 출력이 일시 중지되었습니다"

msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

msgid "Foreign object detected on the printing platform, printing paused"
msgstr "출력 플랫폼에서 이물질이 감지되어 출력이 일시 중지됨"

msgid "Motherboard Connection Failure"
msgstr "마더보드 연결 실패"

msgid "Nozzle connection abnormal"
msgstr "노즐 연결 이상"

msgid "Hotbed Connection Abnormal"
msgstr "히트베드 연결 이상"

msgid "Detected unfinished task, do you wish to continue printing"
msgstr "완료되지 않은 작업이 감지되었습니다. 계속 출력하시겠습니까?"

msgid "Filament runout, printing paused, please refill"
msgstr "필라멘트 런아웃, 출력이 일시 중지되었습니다. 다시 채우십시오"

msgid "A model warping issue has been detected，printing has been paused"
msgstr "모델 뒤틀림 문제가 감지되어 출력이 일시 중지되었습니다"

msgid "Detected waste chute is block. Please clean it up and try again."
msgstr "쓰레기 배출구가 막혔습니다. 청소한 후 다시 시도하세요."

msgid ""
"Belt tension abnormal. Please rerun the Input Shaping before using the "
"printer."
msgstr ""
"벨트 장력이 비정상입니다. 프린터를 사용하기 전에 인풋 쉐이핑을 다시 실행하십"
"시오."

msgid ""
"FR2357: CFS filament in use. To print with spool holder, unload CFS filament "
"and reload spool holder before printing."
msgstr ""
"FR2357: CFS 필라멘트 사용 중. 스풀 홀더로 인쇄하려면 출력하기 전에 CFS 필라멘"
"트를 언로드하고 스풀 홀더를 다시 장착합니다."

msgid ""
"FR2358: Spool holder filament in use. To print with CFS, unload spool holder "
"filament and reload CFS filament before printing."
msgstr ""
"FR2358: 스풀 홀더 필라멘트가 사용 중입니다. CFS로 출력하려면 출력하기 전에 스"
"풀 홀더 필라멘트를 언로드하고 CFS 필라멘트를 다시 로드합니다."

msgid "Abnormal temperature of the temperature chamber"
msgstr "온도 챔버의 비정상적인 온도"

msgid "network anomaly"
msgstr "네트워크 이상"

msgid "AI detected print quality issues"
msgstr "AI가 감지한 인쇄 품질 문제"

msgid "z-Touch abnormality"
msgstr "z터치 이상"

msgid "File anomaly"
msgstr "파일 이상"

msgid "Abnormal hot bed temperature"
msgstr "비정상적인 베드 온도"

msgid "Printing quality issues detected by AI"
msgstr "AI가 감지한 출력 품질 문제"

msgid "TF0501: Heat break fan speed detected to be too low."
msgstr "TF0501: 열 차단 팬 속도가 너무 낮은 것으로 감지되었습니다."

msgid "Mainboard fan exception"
msgstr "메인보드 팬 예외"

msgid "Detected a issue with the print quality of the first layer"
msgstr "첫 번째 레이어의 출력 품질에 문제가 감지되었습니다"

msgid "Current file does not support flow detection"
msgstr "현재 파일이 흐름 감지를 지원하지 않습니다"

msgid "AI LiDAR anomaly"
msgstr "AI 라이다 이상 징후"

msgid "AI LiDAR calibration failure"
msgstr "AI 라이다 보정 실패"

msgid "AI LiDAR alignment failure"
msgstr "AI 라이다 정렬 실패"

msgid "Current storage space usage has reached %s, please clean up in time"
msgstr "현재 저장 공간 사용량이 %s에 도달했습니다. 저장소를 정리하세요"

msgid "Chamber temp too high, camera off. It'll auto-on when temp normalizes"
msgstr ""
"챔버 온도가 너무 높아서 카메라가 꺼져 있습니다. 온도가 정상화되면 자동으로 켜"
"집니다"

msgid "Camera failed to start, try restarting"
msgstr "카메라를 시작하지 못했습니다. 다시 시작해보세요"

msgid ""
"Current file does not support flow ratio calibration, printing with default "
"values."
msgstr "현재 파일은 유량 비율 보정을 지원하지 않으므로 기본값으로 출력합니다."

msgid ""
"Current filament does not support flow ratio calibration, printing with "
"default values."
msgstr ""
"현재 필라멘트는 유량 비율 보정을 지원하지 않으므로 기본값으로 출력합니다."

msgid "Auto PA calibration image anomaly, printing with default values."
msgstr "자동 PA 보정 이미지 이상, 기본값으로 출력합니다."

msgid "Auto PA calibration failed, printing with default values."
msgstr "자동 PA 보정에 실패하여 기본값으로 출력합니다."

msgid "A model warping issue has been detected."
msgstr "모델 뒤틀림 문제가 감지되었습니다."

msgid "TF0526: Model fan speed detected to be too low."
msgstr "TF0526: 모델 팬 속도가 너무 낮은 것으로 감지되었습니다."

msgid "FO0528: rinter seems to be printing without extruding."
msgstr "FO0528: 프린터가 압출하지 않고 출력하는 것 같습니다."

msgid "Axis movement error"
msgstr "축 이동 오류"

msgid "Machine preparation"
msgstr "장치 준비"

msgid "System error, try restarting"
msgstr "시스템 오류, 재시작 시도"

msgid "The nozzle temperature is below the minimum extrusion temperature"
msgstr "노즐 온도가 최소 압출 온도보다 낮습니다"

msgid "Unable to obtain nozzle temperature, the thermistor may be disconnected"
msgstr "노즐 온도를 얻을 수 없으면 서미스터가 분리될 수 있습니다"

msgid "Hotbed thermistor open circuit"
msgstr "히트베드 서미스터 단선"

msgid "The chamber thermistor may be open circuit"
msgstr "챔버 서미스터가 단선일 수 있습니다"

msgid "The motherboard temperature is abnormal"
msgstr "메인보드 온도가 비정상입니다"

msgid "Nozzle temperature exceeds limit, thermistor may be short-circuited"
msgstr "노즐 온도가 한계를 초과하면 서미스터가 합선될 수 있습니다"

msgid "Hotbed thermistor short circuit"
msgstr "히트베드 서미스터 합선"

msgid "The chamber thermistor may be short circuit"
msgstr "챔버 서미스터가 합선되었을 수 있습니다"

msgid "Chamber heating issue, please ensure the printer is sealed"
msgstr "챔버 가열 문제, 프린터가 밀폐되어 있는지 확인하십시오"

msgid "The nozzle is not heating as expected"
msgstr "노즐이 예상대로 가열되지 않습니다"

msgid "The heat bed is not heating as expected"
msgstr "히트 베드가 예상대로 가열되지 않습니다"

msgid "Print file is corrupted"
msgstr "출력 파일이 손상되었습니다"

msgid "X-axis homing abnormality"
msgstr "X축 원점 복귀 이상"

msgid "Y-axis homing abnormality"
msgstr "Y축 원점 복귀 이상"

msgid "Z-axis homing abnormality"
msgstr "Z축 원점 복귀 이상"

msgid "X-axis print coordinates out of range"
msgstr "X축 인쇄 좌표가 범위를 벗어남"

msgid "Y-axis print coordinates out of range"
msgstr "Y축 인쇄 좌표가 범위를 벗어남"

msgid "Z-axis print coordinates out of range"
msgstr "Z축 인쇄 좌표가 범위를 벗어남"

msgid "Z Offset Exceeds Limit"
msgstr "Z 오프셋 제한을 초과합니다"

msgid "Belt tension module abnormal."
msgstr "벨트 장력 모듈에 이상이 있습니다."

msgid "Auto belt tension failure"
msgstr "자동 벨트 장력 조절 실패"

msgid "The nozzle leveling sensor may have a hardware failure."
msgstr "노즐 레벨링 센서에 하드웨어 오류가 있을 수 있습니다."

msgid ""
"The nozzle leveling sensor may be damaged or the wiping module may have "
"fallen off. Please check or try restarting."
msgstr ""
"노즐 레벨링 센서가 손상되었거나 와이핑 모듈이 떨어졌을 수 있습니다. 확인하거"
"나 다시 시작해 보세요."

msgid "Z-axis homing issue,may have an external disturbance "
msgstr "Z축 원점 복귀 문제, 외부 교란이 있을 수 있습니다. "

msgid ""
"[Printing] XY Motor: XY motor speed limit exceeded. The motor will be "
"released. Please reduce the print speed or re-slice and print again.Z Motor: "
"Z motor speed limit exceeded. The motor will be released. Please reduce the "
"print speed or re-slice and print again.E Motor: Extruder speed limit "
"exceeded. The motor will be released. Please reduce the print speed or re-"
"slice and print again.[Not Printing] XY Motor: XY motor speed limit "
"exceeded. The motor will be released. Please reduce the XY motor movement "
"speed.Z Motor: Z motor speed limit exceeded. The motor will be released. "
"Please reduce the Z motor movement speed.E Motor: Extruder speed limit "
"exceeded. The motor will be released. Please reduce the extruder movement "
"speed."
msgstr ""
"[출력] XY 모터: XY 모터 속도 제한을 초과했습니다. 모터가 해제됩니다. 출력 속"
"도를 줄이거나 다시 슬라이스한 후 다시 출력하십시오.Z 모터: Z 모터 속도 제한"
"을 초과했습니다. 모터가 해제됩니다. 출력 속도를 줄이거나 다시 슬라이스한 후 "
"다시 출력하십시오.E 모터: 압출기 속도 제한을 초과했습니다. 모터가 해제됩니"
"다. 출력 속도를 줄이거나 다시 슬라이스한 후 다시 출력하십시오. [출력 안 됨] "
"XY 모터: XY 모터 속도 제한을 초과했습니다. 모터가 해제됩니다. XY 모터 이동 속"
"도를 줄이십시오.Z 모터: Z 모터 속도 제한을 초과했습니다. 모터가 해제됩니다. "
"Z 모터 이동 속도를 줄이십시오.E 모터: 압출기 속도 제한을 초과했습니다. 모터"
"가 해제됩니다. 압출기 이동 속도를 줄여주세요."

msgid ""
"[X/Y/E/Z1/Z2] step-servo position issue, please try again after resolving"
msgstr "[X/Y/E/Z1/Z2] 스텝 서보 위치 문제, 해결 후 다시 시도하십시오"

msgid ""
"[Printing] XY Motor: An obstacle was detected during the extruder's "
"movement. This print has been canceled and the motor is released.Z Motor: An "
"obstacle was detected during the heated bed's movement. This print has been "
"canceled and the motor is released.E Motor: An extrusion anomaly was "
"detected, possibly a clog, tangle, or jam. Printing has been paused.[Not "
"Printing] XY Motorstep-servo: An obstacle was detected during the nozzle's "
"movement. The motor will be released.Z Motor: An obstacle was detected "
"during the heated bed's movement. The motor will be released.E Motor: An "
"extrusion anomaly was detected, possibly a clog, tangle, or jam. The motor "
"will be released."
msgstr ""
"[출력] XY 모터: 압출기가 이동하는 동안 장애물이 감지되었습니다. 이 출력이 취"
"소되고 모터가 해제되었습니다.Z 모터: 가열 베드가 움직이는 동안 장애물이 감지"
"되었습니다. 이 인쇄가 취소되고 모터가 해제되었습니다.E 모터: 압출 이상, 막"
"힘, 엉킴 또는 걸림이 감지되었습니다. 출력이 일시 중지되었습니다.[출력 안 함] "
"XY 모터 스텝 서보: 노즐이 이동하는 동안 장애물이 감지되었습니다. 모터가 해제"
"됩니다.Z 모터: 온열침대가 움직이는 동안 장애물이 감지되었습니다. 모터가 해제"
"됩니다.E 모터: 압출 이상, 막힘, 엉킴 또는 걸림이 감지되었습니다. 모터가 해제"
"됩니다."

msgid ""
"X Motor: X motor identification error detected. The motor wire may be "
"connected improperly or the motor may be damaged.Y Motor: Y motor "
"identification error detected. The motor wire may be connected improperly or "
"the motor may be damaged.Z1 Motor: Z1 motor identification error detected. "
"The motor wire may be connected improperly or the motor may be damaged.Z2 "
"Motor: Z2 motor identification error detected. The motor wire may be "
"connected improperly or the motor may be damaged.E Motor: Extruder motor "
"identification error detected. The motor wire may be connected improperly or "
"the motor may be damaged."
msgstr ""
"X 모터: X 모터 식별 오류가 감지되었습니다. 모터 와이어가 부적절하게 연결되었"
"거나 모터가 손상되었을 수 있습니다.Y 모터: Y 모터 식별 오류가 감지되었습니"
"다. 모터 와이어가 부적절하게 연결되었거나 모터가 손상되었을 수 있습니다.Z1 모"
"터: Z1 모터 식별 오류가 감지되었습니다. 모터 와이어가 부적절하게 연결되었거"
"나 모터가 손상되었을 수 있습니다.Z2 모터: Z2 모터 식별 오류가 감지되었습니"
"다. 모터 와이어가 부적절하게 연결되었거나 모터가 손상되었을 수 있습니다.E 모"
"터: 압출기 모터 식별 오류가 감지되었습니다. 모터 와이어가 잘못 연결되었거나 "
"모터가 손상되었을 수 있습니다."

msgid ""
"X/Y/Z/E axis step-servo motor initialization error, motor communication line "
"may be connected incorrectly"
msgstr ""
"X/Y/Z/E 축 스텝 서보 모터 초기화 오류, 모터 통신선이 잘못 연결되었을 수 있습"
"니다"

msgid "communication issue, please try again after resolving."
msgstr "통신 문제가 발생한 경우 해결 후 다시 시도하세요."

msgid ""
"Retract issue, check for filament or spool jams. Click &quot;Retry&quot; "
"after resolving."
msgstr ""
"후퇴 문제, 필라멘트 또는 스풀 걸림을 확인합니다. 해결 후 <다시 시도>를 클릭합"
"니다."

msgid ""
"Feed issue, check for filament or spool jams. Click &quot;Retry&quot; after "
"resolving."
msgstr ""
"공급 문제, 필라멘트 또는 스풀 걸림을 확인합니다. 해결 후 <다시 시도>를 클릭합"
"니다."

msgid "System error."
msgstr "시스템 오류입니다."

msgid ""
"Feed issue , filament may be stuck from loader to CFS hub. Please resolve "
"the issue and click the &quot;Retry&quot; button."
msgstr ""
"공급 문제, 필라멘트가 로더에서 CFS 허브에 걸렸을 수 있습니다. 문제를 해결하"
"고 <다시 시도> 버튼을 클릭하세요."

msgid ""
"Feed issue , filament may be blocked between the CFS hub and extruder "
"filament detector. Please resolve the issue and click &quot;Retry&quot; "
"button."
msgstr ""
"공급 문제, 필라멘트가 CFS 허브와 압출기 필라멘트 감지기 사이에 막혔을 수 있습"
"니다. 문제를 해결하고 <다시 시도> 버튼을 클릭하세요."

msgid ""
"Feed issue , filament may be jammed between the extruder sensor and the "
"extruder gear. Please resolve the issue and click the &quot;Retry&quot; "
"button."
msgstr ""
"공급 문제, 필라멘트가 압출기 센서와 압출기 기어 사이에 걸렸을 수 있습니다. 문"
"제를 해결하고 '다시 시도' 버튼을 클릭하세요."

msgid ""
"Feed issue , filament may be stuck between the CFS hub sensor and the gear. "
"Please resolve the issue and click the &quot;Retry&quot; button."
msgstr ""
"공급 문제, 필라멘트가 CFS 허브 센서와 기어 사이에 끼어 있을 수 있습니다. 문제"
"를 해결하고 '다시 시도' 버튼을 클릭하세요."

msgid "filament runs out, please refill."
msgstr "필라멘트가 다 떨어지면 다시 채워주세요."

msgid "Command failed, current scenario does not support this command."
msgstr "명령이 실패했습니다. 현재 시나리오는 이 명령을 지원하지 않습니다."

msgid "Cutter issue, cutter might be jammed, please try again after resolving"
msgstr "커터 문제, 커터가 걸렸을 수 있습니다. 해결 후 다시 시도하십시오"

msgid "RFID cannot be read, please manually edit filament"
msgstr "RFID를 읽을 수 없으므로 필라멘트를 수동으로 편집하세요"

msgid ""
"PTFE tube may have detached from the pneumatic fitting, Printing paused, "
"please try again after resolving"
msgstr ""
"PTFE 튜브가 공압 피팅에서 분리되었을 수 있습니다. 출력이 일시 중지되었습니"
"다. 해결 후 다시 시도하십시오"

msgid "Extruder may be clogged. Click &quot;Retry&quot; after resolving."
msgstr "압출기가 막혔을 수 있습니다. 해결 후 <다시 시도>를 클릭합니다."

msgid ""
"The filament buffer signal is abnormal,the buffer may be stuck or the "
"filament may be tangle."
msgstr ""
"필라멘트 버퍼 신호가 비정상적이거나 버퍼가 고착되었거나 필라멘트가 엉켰을 수 "
"있습니다."

msgid "Filament may tangled, please try again after resolving"
msgstr "필라멘트가 엉킬 수 있으니 해결 후 다시 시도하세요"

msgid "filament may be broken in CFS."
msgstr "필라멘트가 CFS에서 끊어질 수 있습니다."

msgid ""
"Retract issue, filament cannot be returned to CFS hub. Please resolve the "
"issue and click the &quot;Retry&quot; button."
msgstr ""
"후퇴 문제, 필라멘트를 CFS 허브로 반환할 수 없습니다. 문제를 해결하고 <다시 시"
"도> 버튼을 클릭하세요."

msgid ""
"Retract issue, filaments may be inserted into the CFS hub. Remove and click "
"the &quot;Retry&quot; button."
msgstr ""
"후퇴 문제, 필라멘트가 CFS 허브에 삽입될 수 있습니다. 제거하고 '다시 시도' 버"
"튼을 클릭합니다."

msgid ""
"Retract issue, Filament Buffer failure. Please resolve and click &quot;"
"Retry&quot; button."
msgstr ""
"후퇴 문제, 필라멘트 버퍼 오류. 해결한 후 <다시 시도> 버튼을 클릭하세요."

msgid ""
"TR2852: Filament detector triggered abnormally, possibly due to an external "
"material rack being used with CFS."
msgstr ""
"TR2852: 필라멘트 감지기가 비정상적으로 트리거됨, 외부 필라멘트 랙이 CFS와 함"
"께 사용 중일 수 있음."

msgid "CFS temperature and humidity sensor abnormal."
msgstr "CFS 온도 및 습도 센서에 이상이 있습니다."

msgid ""
"TC2854: Filament detected in the extruder, affecting the cutter calibration. "
"Please remove the filament and try again."
msgstr ""
"TC2854: 압출기에서 필라멘트가 감지되어 커터 보정에 영향을 미쳤습니다. 필라멘"
"트를 제거하고 다시 시도하세요."

msgid "TC2855: Cutter calibrat failed. Please try again after resolving."
msgstr "TC2855: 커터 보정에 실패했습니다. 해결한 후 다시 시도하세요."

msgid ""
"TC2856: Cutter issue, the cutter may be jammed or missing. Click &quot;"
"Retry&quot; after resolving."
msgstr ""
"TC2856: 커터 문제, 커터가 걸렸거나 누락되었을 수 있습니다. 해결 후 '다시 시"
"도'를 클릭하세요."

msgid ""
"CFS feeding motor overload, maybe excessive load or unload resistance or the "
"filament tangled or stuck."
msgstr ""
"CFS 공급 모터 과부하, 과도한 부하 또는 언로드 저항 또는 필라멘트가 엉키거나 "
"걸린 것일 수 있습니다."

msgid "FS2858: CFS EEPROM abnormal."
msgstr "FS2858: CFS EEPROM 이상."

msgid "FO2859: CFS filament odometry abnormal."
msgstr "FO2859: CFS 필라멘트 이동 거리 측정 이상."

msgid "FB2860: CFS filament buffer abnormal."
msgstr "FB2860: CFS 필라멘트 버퍼 이상."

msgid "FS2861: CFS left RFID board abnormal."
msgstr "FS2861: CFS 왼쪽 RFID 보드 이상."

msgid "FS2862: CFS right RFID board abnormal."
msgstr "FS2862: CFS 오른쪽 RFID 보드 이상."

msgid "The file where the last unexpected stop was detected"
msgstr "마지막으로 예기치 않은 정지가 감지된 파일"

msgid "No filaments detected, do you want to continue printing?"
msgstr "필라멘트가 감지되지 않았는데 계속 출력하시겠습니까?"

msgid "There is no filaments in the current rack"
msgstr "현재 랙에 필라멘트가 없습니다"

msgid "No matching automatic refill filaments"
msgstr "일치하는 자동 리필 필라멘트 없음"

msgid "Axis movement exceeded limit"
msgstr "축 이동 한도 초과"

msgid "Default"
msgstr "기본값"

msgid ""
"Using Creality Filament System (CFS) for easy filament management, including "
"automatic refilling, multi-color printing, and support printing."
msgstr ""
"자동 리필, 멀티컬러 인쇄, 서포트 인쇄 등 간편한 필라멘트 관리를 위해 "
"CFS(Creality Filament System)를 사용합니다."

msgid "Creality Cloud devices currently do not support displaying preview PNG"
msgstr "현재 Creality Cloud 디바이스는 미리보기 PNG 표시를 지원하지 않습니다"

msgid "Invalid hostname"
msgstr "잘못된 호스트 이름"

msgid "Printing preparation in progress..."
msgstr "출력 준비 중..."

msgid "Filament Weight"
msgstr "필라멘트 무게"

msgid ""
"Feed issue, filament failed to exit extruder.Please resolve and click "
"'Retry' button."
msgstr ""
"공급 문제, 필라멘트가 압출기를 종료하지 못했습니다. 문제를 해결하고 '다시 시"
"도' 버튼을 클릭하세요."

msgid ""
"The current printer's material rack consumables do not exist. Do you want to "
"continue printing?"
msgstr "현재 프린터의 재료 랙 소모품이 없습니다. 출력을 계속하시겠습니까?"

msgid ""
"Hotbed failed to return to the maximum Z-axis position or tilt calibration "
"at this position failed,please try again after resolving."
msgstr ""
"핫베드가 최대 Z축 위치로 돌아가지 못했거나 이 위치에서 기울기 보정에 실패했습"
"니다. 해결 후 다시 시도하세요."

msgid ""
"Abnormal resistance in the Y-axis movement direction,  motor released. Fix "
"issue and restart."
msgstr ""
"Y축 이동 방향에 비정상적인 저항이 발생하여 모터가 해제되었습니다. 문제를 해결"
"하고 다시 시작하세요."

msgid ""
"Abnormal resistance under the hotbed, motor released. Fix issue and restart."
msgstr ""
"핫베드 아래에 비정상적인 저항이 발생하여 모터가 해제되었습니다. 문제를 해결하"
"고 다시 시작하세요."

msgid "Extruder extrusion anomaly, possible clog or blockage. motor released."
msgstr "압출기 압출 이상, 막힘 또는 막힘 가능성. 모터 해제."

msgid ""
"Extruder speed limit exceeded. The motor will be released. Please reduce the "
"extruder movement speed."
msgstr ""
"압출기 속도 제한을 초과했습니다. 모터가 해제됩니다. 압출기 이동 속도를 줄여주"
"세요."

msgid ""
"Y motor identification error detected. The motor wire may be connected "
"improperly or the motor may be damaged."
msgstr ""
"Y 모터 식별 오류가 감지되었습니다. 모터 와이어가 잘못 연결되었거나 모터가 손"
"상되었을 수 있습니다."

msgid ""
"Z1 motor identification error detected. The motor wire may be connected "
"improperly or the motor may be damaged."
msgstr ""
"Z1 모터 식별 오류가 감지되었습니다. 모터 와이어가 잘못 연결되었거나 모터가 손"
"상되었을 수 있습니다."

msgid ""
"Z2 motor identification error detected. The motor wire may be connected "
"improperly or the motor may be damaged."
msgstr ""
"Z2 모터 식별 오류가 감지되었습니다. 모터 와이어가 잘못 연결되었거나 모터가 손"
"상되었을 수 있습니다."

msgid ""
"E motor identification error detected. The motor wire may be connected "
"improperly or the motor may be damaged."
msgstr ""
"E 모터 식별 오류가 감지되었습니다. 모터 와이어가 잘못 연결되었거나 모터가 손"
"상되었을 수 있습니다."

msgid ""
"[x or y or e] axis servo motor hardware abnormality/[z1 or z2] axis servo "
"motor hardware abnormality, the platform plate will drop"
msgstr ""
"[X 또는 Y 또는 E] 축 서보 모터 하드웨어 이상/[Z1 또는 Z2] 축 서보 모터 하드웨"
"어 이상, 플랫폼 플레이트가 떨어집니다"

msgid "Chamber heater fan abnormal, chamber heating closed."
msgstr "챔버 히터 팬 이상, 챔버 히터 닫힘."

msgid ""
"Belt tension module error, left side belt communication line may be "
"connected improperly. "
msgstr ""
"벨트 장력 모듈 오류, 왼쪽 벨트 통신 라인이 잘못 연결되었을 수 있습니다. "

msgid ""
"Belt tension module error, right side belt tension module not calibrated, "
"please recalibrate the module."
msgstr ""
"벨트 장력 모듈 오류, 오른쪽 벨트 장력 모듈이 보정되지 않았습니다. 모듈을 다"
"시 보정하세요."

msgid ""
"Belt tension module error, left side belt tension module not calibrated, "
"please recalibrate the module. "
msgstr ""
"벨트 장력 모듈 오류, 왼쪽 벨트 장력 모듈이 보정되지 않았습니다. 모듈을 다시 "
"보정하세요. "

msgid "Belt tension module error, please troubleshoot and try recalibrating. "
msgstr "벨트 장력 모듈 오류, 문제를 해결하고 재보정해 보세요. "

msgid "Belt tension timeout failure, please try retightening or restarting. "
msgstr "벨트 장력 시간 초과 실패, 다시 조이거나 다시 시작하세요. "

msgid ""
"Abnormal belt tensioning module, right belt tensioning module calibration "
"value abnormal, please recalibrate the module."
msgstr ""
"벨트 장력 모듈 이상, 오른쪽 벨트 장력 모듈 보정 값 이상, 모듈을 다시 보정하세"
"요."

msgid ""
"Abnormal belt tensioning module, left belt tensioning module calibration "
"value abnormal, please recalibrate the module."
msgstr ""
"벨트 장력 조절 모듈 이상, 왼쪽 벨트 장력 조절 모듈 보정 값 이상, 모듈을 다시 "
"보정하세요."

msgid ""
"Hotbed failed to reach the maximum position. Check for sensor issues or bed "
"tilt.Please check and retry."
msgstr ""
"핫베드가 최대 위치에 도달하지 못했습니다. 센서 문제 또는 베드 기울기를 확인하"
"고 다시 시도하세요."

msgid "Abnormal heat break fan"
msgstr "비정상적인 열 차단 팬"

msgid ""
"MCU task scheduling failed, possibly due to high load or communication "
"issues."
msgstr "높은 부하 또는 통신 문제로 인해 MCU 작업 예약이 실패했습니다."

msgid ""
"Extruder MCU temperature is too high, possibly due to high chamber "
"temperature or delayed cooling of the extruder motherboard."
msgstr ""
"압출기 MCU 온도가 너무 높습니다, 챔버 온도가 높거나 압출기 마더보드의 냉각 지"
"연으로 인해 발생할 수 있습니다."

msgid "Cutter not detected."
msgstr "커터가 감지되지 않았습니다."

msgid ""
"Feed issue, filament buffer failure. Please resolve and click \"Retry\" "
"button."
msgstr ""
"피드 문제, 필라멘트 버퍼 오류. 해결한 후 '다시 시도' 버튼을 클릭하세요."

msgid "Detected printing plate is missing, printing paused"
msgstr "출력판 누락 감지, 출력이 일시 중지됨"

msgid ""
"Detected printing plate is missing and foreign object on the printing plate, "
"printing paused"
msgstr "출력판 누락 및 출력판의 이물질 감지, 출력 일시 중지"

msgid "Flow ratio calibration image anomaly, printing with default values."
msgstr "유량 비율 보정 이미지 이상, 기본값으로 출력."

msgid "Flow ratio calibration failed, printing with default values."
msgstr "유량 비율 보정에 실패하여 기본값으로 출력합니다."

msgid "Detected waste chute is block. "
msgstr "폐기물 배출구가 차단됨을 감지했습니다. "

msgid "Nozzle  camera failed to start, try restarting."
msgstr "노즐 카메라를 시작하지 못했습니다. 다시 시작해보세요."

msgid "The five-way connection is occupied, please return the material first! "
msgstr "5방향 연결이 사용 중이므로 먼저 재료를 반환해 주세요! "

msgid "The extruder is occupied and pre-loading cannot be performed."
msgstr "압출기가 사용 중이어서 사전 로딩을 수행할 수 없습니다."

msgid ""
"The current printer's material rack consumables do not exist. Do you want to "
"continue printing"
msgstr ""
"The current printer's material rack consumables do not exist. Do you want to "
"continue printing"

#~ msgid ""
#~ "The device has not been added yet. You can add it by clicking the button "
#~ "below."
#~ msgstr ""
#~ "장치가 아직 추가되지 않았습니다. 아래 버튼을 클릭하여 추가할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "During device self-test, printing and sending files are not supported"
#~ msgstr "장치 자체 테스트 중에는 출력 및 파일 전송이 지원되지 않습니다."

#~ msgid "Scan the QR code below"
#~ msgstr "아래 QR 코드를 스캔하세요."

#~ msgid "Download Creality Cloud App"
#~ msgstr "크리얼리티 클라우드 앱 다운로드"

#~ msgid "Add new device"
#~ msgstr "새 장치 추가"

#~ msgid "If you have already downloaded it"
#~ msgstr "이미 다운로드한 경우"

#~ msgid "Open the Creality Cloud App"
#~ msgstr "크리얼리티 클라우드 앱 열기"

#~ msgid "The object being printed does not support exclusion"
#~ msgstr "출력 중인 객체가 제외를 지원하지 않습니다."

#~ msgid "There is no group yet. Click below to add a group."
#~ msgstr "아직 그룹이 없습니다. 그룹을 추가하려면 아래를 클릭하세요."

#~ msgid ""
#~ "Only the group is removed, and the devices in the group are moved to the "
#~ "first group."
#~ msgstr "그룹만 제거되고 그룹의 디바이스는 첫 번째 그룹으로 이동합니다."

#~ msgid "Tip"
#~ msgstr "팁"

#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "새로 고침"

#~ msgid "Management Groups"
#~ msgstr "관리 그룹"

#~ msgid "New group"
#~ msgstr "새 그룹"

#~ msgid "Group name cannot be empty"
#~ msgstr "그룹 이름은 비워둘 수 없습니다."

#~ msgid "The current group name already exists"
#~ msgstr "현재 그룹 이름이 이미 존재합니다."

#~ msgid ""
#~ "The current printer's material rack consumables do not exist. Do you want "
#~ "to continue printing？"
#~ msgstr "현재 프린터의 재료 랙 소모품이 없습니다. 출력을 계속하시겠습니까?"

# generated by robot
#~ msgid "No consumables detected, do you want to continue printing?"
#~ msgstr "소비품이 발견되지 않았습니다. 계속 인쇄하시겠습니까?"

#~ msgid "There is no consumables in the current rack"
#~ msgstr "현재 랙에는 소모품이 없습니다."

msgid ""
"Creality Print requires the Microsoft WebView2 Runtime,But it has been found that the abnormal operation of Microsoft WebView2 may be related to the installation of Microsoft Edge. \n"
"Click the Yes to reinstall Microsoft Edge"
msgstr ""
"Creality Print requires the Microsoft WebView2 Runtime,But it has been found that the abnormal operation of Microsoft WebView2 may be related to the installation of Microsoft Edge. \n"
"Click the Yes to reinstall Microsoft Edge"

msgid "Failed to reinstall the Microsoft WebView2 Runtime. Please reinstall it manually."
msgstr "Failed to reinstall the Microsoft WebView2 Runtime. Please reinstall it manually."

msgid "tutorial: %s"
msgstr "tutorial: %s"

msgid "The Microsoft WebView2 Runtime has been reinstalled successfully. The application will restart now."
msgstr "The Microsoft WebView2 Runtime has been reinstalled successfully. The application will restart now."
